（多圖有片） 香港人叫雞食鬼妹自拍

聽佢講英文啲後音似係香港人

終於唔使畀人問候老母

Push

人呢仆街

咁辛苦專登up條片上嚟 人都冇個

環保

？

好7

? 話緊我 定係片中人

請佢食菜